香港學日本人搞出租師奶出租大叔有無得諗？？

七十蚊一個鐘講明禁止提供性服務，應該大把人做，話就話禁止，但佢地私底下搞咩邊個知？每做成一單生意抽番五蚊佣金

家務助理

租班人去愛國遊行？

要提供想同自我簡介同主要係傾訴喎，兩樣野嚟

大媽同人妻只差一線

係師奶唔係大媽

香港大叔勁既都忙緊賺錢 邊得閒玩呢d野
唔勁普通既 咪爛佬衣著 猥猥褻褻咁
可以同你傾下馬 傾下波 咬住支煙
話你聽邊度叫雞好

踩上這條不歸路
會窮

重點係出租師奶，20歲未結婚無生仔都可以叫師奶